今年聖誕 大家仲會唔會出去慶祝

正皮：老閪都去
負皮： 不了

出去又來示威

消費黃店
不過特別既慶祝就不了
要攬炒經濟

驚又無啦啦俾人告非法集結

慶祝中共滅亡

區選大勝會

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

當食下放題

發夢，見到聖誕老人

不如你cosplay Christmas old man去發夢

日日都同佢慶祝緊

去
終於唔再係lonely Christmas啦

同林奠過？？

光復香港！時代革命！

蟲巴間野聖誕唔知開唔開呢 想去食

想派禮物俾條臭閪

我一個人點樣illegal assembly呀.mp4

去
但預咗係白色煙聖誕
增加氣氛

一定！

全部都係就好笑

我扮隻鹿

吾食ok?